有冇手足知今次係第幾次支爆？

每個月都支爆一次 cctoy每個月都贏一次

支股爆升

買紅股手足fat fat -> 黃色經濟圈fat fat -> 我地贏

等我侵侵上位後，一定支爆

四年後？

中国千秋萬世

其實聽過蕭生講極權國家得外匯乾塘先會爆

叫條撚樣收皮啦，鳩up唔中美其名「燈」，講中就「叻」，點同佢玩

一有事就無限放大打飛機 loop左唔知幾多年

香港毒霧大=支那亂燒煤=就快支爆

香港冇毒霧=支那廠停工=就快支爆

今年爆左幾次
武肺，爆
蝗災，爆
水壩，爆
立國安法，制裁，爆
美國大選，爆

大爆升就有佢份

距離武統台灣時間尚餘8小時45分鐘

睇情形，都唔知過唔過得2021

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼